Amazon Black Friday Renew Desktop 定 砌部機好

話說小弟屎忽痕想買部Desktop, 得閒玩下LOL同Civilization. 呢部野玩唔玩到, 小弟電腦白痴... Thanks Link:

夠哂啦 LOL on-board display乜都搞掂

Civilization IV 呢, 我見佢GPU 有張NVIDIA GeForce 210, 定自己換GPU都得, THANKS!!!
Game requirement 咁寫:
Minimum:
OS: Windows 7 64bit / 8.1 64bit / 10 64bit
Processor: Intel Core i3 2.5 Ghz or AMD Phenom II 2.6 Ghz or greater
Memory: 4 GB RAM
Hard Drive: 13 GB or more
Video Card: 1 GB DirectX 11 Video Card (AMD 5570 or Nvidia 450)
Recommended:

OS: Windows 7 64bit / 8.1 64bit / 10 64bit
Processor: Fourth generation Intel Core i5 2.5 Ghz or AMD FX8350 4.0 Ghz or greater
Memory: 8 GB RAM
Hard Drive: 13 GB or more
Video Card: 2 GB DirectX 11 Video Card (AMD 7970 or Nvidia 770 or greater)
Other Requirements:
Initial installation requires one-time internet connection for Steam authentication; software installations required (included with the game) include Steam Client, Microsoft Visual C++ 2012 and 2015 Runtime Libraries, and Microsoft DirectX.
The Intel HD 5500 (and earlier generations of this IGP) doesn’t meet the minimum system requirements for Civilization VI: Rise and Fall.

砌部機好過
1.前兩代CPU+DDR3
2.只係內置Intel HD Graphics 2500, 打LOL都lag
3. 送一堆垃圾, WIFI 適配器、USB 英語鍵盤和鼠標

除非你真係咩都無, 唔好買部垃圾返屋企